CS GO 平價賣刀 價錢可議

★ 彎刃匕首 | 大理石漸層 全新出廠
放$2000 價錢可議
Steam 最平都賣緊 HK$ 2,130.72

真係好平
可以賣比美國打isis

2130.73

on9仔賣到咁平 係我就賣2萬蚊啦

我直接copy落黎..

邊度產地？

樓豬方便係邊到交收?
有冇多D實物圖可以睇睇?

我都係咁岩抽到 呢個價我都覺荒謬 但佢真係2200係steam 又賣得出lol

steam 賣都要15% 手續費
你要現金仲要人地overpay 真係好平賣喎

全新出廠 係邊間廠出品？

聽日旺角站fast trade ok?

想買黎煮飯用

nike

以前賣刀係Usd * 6

Usd*6 係steam 個價？

$1600